AA Translator
=============

Данная программа позволяет переводить текст с экрана, используя Tesseract для распознавание текста и Google для перевода с английского языка на русский.

Программа создавалась для перевода чата в игре Archeage, но может быть использована абсолютно везде.

И небольшой пример работы программы

[Видео на YuoTube](https://www.youtube.com/watch?v=QNhK5kpdlPw)


* * *

Все файлы выложенные на сайте в основном сделаны мной для меня и не представляют никакой угрозы для кого-либо, но на всякий случай вынужден перед самим фалом добавить подобную фразу:

Все файлы скаченные с данного сайта вы используете на свой страх и риск. Владелец сайта не несет никакой ответственности за последствия. Запрещается использовать файлы в коммерческих целях, а также размещать на своих информационных ресурсах без указания первоисточника. Скачивая файлы, Вы соглашаетесь со всем перечисленным выше.

Архив с программой:

[https://di](https://disk.yandex.ru/d/dpXVGh28b7X--Q)[sk.yandex.ru/d/WtFWSNEg2fR2UQ](https://disk.yandex.ru/d/WtFWSNEg2fR2UQ)